{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011569",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 스카이호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約に関するお知らせでは、簡単なセルフ朝食が無料で提供され、コーヒーとトーストが提供されます。 ホテル内ではカップラーメン、飲み物、レトルトご飯、スナックなどを購入することができ、酒類は販売しておりません。 食事は1階の食堂でご利用いただけます。デリバリー料理の注文も可能で、デリバリーアプリをご利用ください。 アーリーチェックインはお断りしております。チェックアウトは必ず午前11時までにお願いいたします。 荷物預かりサービスも提供しており、別途連絡しなくても荷物をデスクの前に置いてください。 全客室では調理が絶対不可能であり、禁煙です。 入室のご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "予約に関するお知らせでは、簡単なセルフ朝食が無料で提供され、コーヒーとトーストが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で飲食物は購入できますか？",
            "answer": "ホテル内ではカップラーメン、飲み物、レトルトご飯、スナックなどを購入することができます。ただし、酒類の販売はありません。"
        },
        {
            "question": "食事はどこで利用できますか？",
            "answer": "食事は1階の食堂でご利用いただけます。また、デリバリーアプリを利用してデリバリー料理を注文することも可能です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインはお断りしております。チェックインは午後3時以降となりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は厳守ですか？",
            "answer": "はい、チェックアウトは必ず午前11時までにお願いいたします。時間を守っていただくようお願いします。"
        },
        {
            "question": "荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、荷物預かりサービスを提供しております。荷物をデスクの前に置いていただければ、お預かりいたします。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全客室では調理が絶対不可能です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。ご理解とご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "入室の利用方法について教えてください。",
            "answer": "入室のご利用については、特にご案内はございません。ご予約のお客様はフロントデスクでチェックイン手続きを行ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 457
    }
}